嘩,cc台咁多ching,想唔想約埋去食tam son

巧耐無食tam了

tam比狗食

男記ok?

ok

tan sin ok?

幫我叫等春卷腩肉大腸米線,中辣,加底
我7點半到

john牙

Ok

John

邊間 講

sogo對面果間上2樓
我包起左

銅記？

梗系啦

以為公司對面間sogo

幫我叫勿南清湯多九菜

g持

改左去男記啦

no
男記正d

系米清請

巧啦
嗌一個餸好喇